[春叫] 幾時先識到女仔？

我比你屌呀

巴打咩事要比人屌

一場相識，介意咩野？屌啦

我唔係gay 嘅

咁我自己黎，你咩都唔洗做

交流下

點交流法？

LM

識到夾嘅先難

冇話夾 識先難

巴打做緊野定讀緊書？讀緊書就唔難

都就轉職大魔術師 你話呢

六日工
日日返工放工
一個禮拜有1/3時間拎黎返工

如果30歲都無 証明係你個人本身有問題多

慘返工又得d阿叔

唔介意

樣衰點會識到

我好撚型嫁屌你

好想拍拖

識你老母